「69大遊行前的感言」〈蕭若元：理論蕭析〉2019-06-09

「69大遊行前的感言」〈蕭若元：理論蕭析〉2019-06-09

19話唔會係上面既意思